有冇人坐巴士見過大波妹？

特別依家個個口罩
focus係晒對波到

淨係坐巴士見過你老母露對波出嚟畀我夾腸

圖呢？

有
坐我隔黎
仲要訓著
成毎人挨落黎

明知訓醒
好大聲“摺”我

唔會望啦
正人均子泥+嘛

最後個個邊個黎

巴士仔都想要

全部同一個人黎

我代表樓主老母多謝你

ig呢

叮噹妹都唔識

叮噹大波妹

唔同咗樣

認波唔認樣

發現打手